[
  {
    "tag": "",
    "type": "認1",
    "question": "画像に含まれるライフラインの数はどれですか？",
    "answer": "6",
    "choice": [
      "14",
      "9",
      "3",
      "6"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2-1",
    "question": "画像に含まれる同期メッセージの数はどれですか？",
    "answer": "6",
    "choice": [
      "5",
      "6",
      "7",
      "8"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2-2",
    "question": "画像に含まれる非同期メッセージの数はどれですか？",
    "answer": "1",
    "choice": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2-3",
    "question": "画像に含まれるリプライメッセージの数はどれですか？",
    "answer": "7",
    "choice": [
      "3",
      "1",
      "5",
      "7"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "画像に含まれる実行指定の数はどれですか？",
    "answer": "7",
    "choice": [
      "5",
      "7",
      "6",
      "4"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認7",
    "question": "画像に含まれるライフライン名として正しいのはどれですか？",
    "answer": "他店券明細",
    "choice": [
      "ユーザー",
      "普通預金登録",
      "他店券明細",
      "入金履歴"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認8",
    "question": "画像に含まれるメッセージ名として正しいのはどれですか？",
    "answer": "入金",
    "choice": [
      "残高照会",
      "入金",
      "普通預金入金コントロール",
      "口座作成"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "参2",
    "question": "入金依頼が送信されたとき、アクティブ中のライフラインはどれですか？",
    "answer": "普通預金インタフェース",
    "choice": [
      "普通預金インタフェース",
      "普通預金口座",
      "個人顧客アクター",
      "個人顧客"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関1",
    "question": "「入金」リクエストは、どのオブジェクトに送信されますか？",
    "answer": "普通預金口座",
    "choice": [
      "普通預金コントロール",
      "普通預金口座",
      "個人顧客",
      "他店券明細"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関1",
    "question": "普通預金口座から未記帳に送信されるリクエストはどれですか？",
    "answer": "未記帳",
    "choice": [
      "他店券",
      "入金依頼",
      "未記帳",
      "入金"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]